=============================================================
　けものフレンズ　あんたーくてぃか（仮）　　　　　
　Ver.0.02_1903222341　　　　　
　動作チェック版　説明書
=============================================================

▼このバージョンについて
・動作チェック・不具合ご相談確認用です。プレイの際に何かお気づきになりましたら、
　下記に記載したTwitter、もしくはDiscordのけもフレふぁんげーむ部までお願いします。
・公開するにはまだ不十分な開発途上版のため、このプログラムを第三者に渡さないで下さい。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－▼連絡先
Twitter:https://twitter.com/xiao_mikan

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－▼操作方法（キーボード／ゲームパッド）
・左右移動　　：矢印キー左右　／　十字キー
・調べる・話す：矢印キー上　／　十字キー上
・攻撃・決定　：Z　／　Xボタン（）
・ジャンプ　　：X　／　Aボタン
・回避　：C　／　Bボタン
・スキル：V　／　Yボタン
・会話進行　　：Enter（後でZに対応予定）　／　
・会話スキップ：Escape　／　6ボタン
・メニュー　　：Escape　／　6ボタン
・キャンセル　：Escape　／　6ボタン

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－▼技コマンド
※指示がなければ地上で入力。★の箇所は吹っ飛ばし効果、☆の箇所は浮かせ効果。
※A：攻撃ボタン、J：ジャンプボタン、S：スキルボタン

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　（４発目のみ★）ワンツーフリッパー→回し蹴りコンボ
●入力：A＞A＞A＞A
●説明：
　基本コンボです。ゲージを貯められ、気軽に連打して攻撃を繰り出せます。
　後述のスキルへと繋げられるほか、フリッパースイングからA入力で
　三発目の回し蹴りへと繋がります。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　ワンツーフリッパーエア
●入力：空中A
●説明：
　空中で繰り出せるニュートラル通常技二弾攻撃。
　フリッパーの羽ばたきで若干浮き上がります。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　フリッパースイング
●入力：空中↓＋A
●説明：
　回転しながら着地するまで攻撃を続ける通常技です。
　ワンツーフリッパーエアをキャンセルして発動可能。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　ストンピング
●入力：（一定量SPがある状態で）空中↓＋J
●説明：
　急降下してエネミーを踏みつけます。
　エネミーにヒットすると再度浮き上がりますが、直接地上に着地した場合、
　若干ディレイが生じます。連続で繰り出すことも可能。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　スイングフリッパー
●入力：（一定量SPがある状態で）S
●説明：
　あらゆる地上技をキャンセルして発動可能なスキルで、若干敵を押し出します。
　S>Aで回し蹴りコンボへ繋がるため、S>A>S>A…のような芸当も可能。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　★バテリング・ラム
●入力：（一定量SPがある状態で、且つスイングフリッパーの後）S
●説明：
　スイングフリッパーからのみの派生コンボ技で、威力の高い吹き飛ばし効果が
　あります。
　吹き飛ばしたエネミーは背面のエネミーと接触することで玉突きダメージを発生
　させられるので、更なるダメージが期待できます。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　☆フラッパーカット
●入力：（一定量SPがある状態で）↑＋S
●説明：
　あらゆる地上技をキャンセルして発動可能なスキルで、自分を中心にエネミーを
　大きく打ち上げる技です。そこから空中用のスキルへと繋げることもできます。
　ヒット数が多く、全部ヒットさせることでSP回復効果も期待できます。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　★ジャイアントクラップ
●入力：（一定量SPがある状態で）空中S
●説明：
　フリッパーを打ち合わせて敵を後方へ吹き飛ばします。
　発動時に、空圧で後方へ少し浮き上がります。
　出が遅いため、コンボの最後に〆るか、早めに出さないと繰り出せません。
　手を叩くまでに着地すると、SPを消費せずにキャンセルされます。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
　回避行動
●入力：C
●説明：
　転がって前方へ回避します。囲まれた時の位置調整などに。
　SPの消費はないので遠慮なく使いましょう。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
▼画面説明
１．タイトル画面
「はじめから」でセーブデータを上書きして最初からスタート
「つづきから」でセーブデータをロードしてつづきからスタート
「せってい」で音量の変更が出来ます。

２．マップ画面
現状は１つしか選べません。

３．ステージ画面
画面左上、上のゲージが体力（HP）、下のゲージがサンドスターポイント（SP）です。
ダメージを食らうとHPバーが減り、左端まで無くなるとゲームオーバーになります。
SPは入力を受け付けない動作（攻撃、ダメージ時など）以外、もしくは攻撃を当てると貯まっていきます。

ゲージの下にあるけものマークはアーマーです。
特定技のダメージを受けると減り、0になると強制的にダウンします。
何もせずに立っていると自動回復します。
画面上では確認できませんが、エネミーも一定量のアーマーを所持しております。

４．ゲームの進行
ステージに入り、会話イベントが終わると操作可能になります。
左手へ進むとキャンプがありますが、まだ仮機能です。
右手に進むと、エネミーが発生するポイントでセルリアン捕獲用の障壁に閉じ込められます。
敵を一定数、もしくは全滅させることでWaveが進み、全Waveを攻略すると障壁が開いて先へ進めるようになります。
ステージ奥にはステージボスがいます。（現在最よわ設定）
倒すとステージクリアとなり、途中拾ったアイテムを持ち帰ることが出来ます。

※拾ったアイテムは後程合成や消耗品として使用可能になる予定です。

５．施設
自販機：拾ったジャパリコインを使ってジャパリコーラを購入出来ます。（キーボード未対応）
焚火：触れるとアクティベートし、オートセーブされます。上キーで現セーブデータを上書きするダイアログが表示されます。
テント：中に入ると体力が全快します。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－▼クレジット
企画・制作：杏仁みかん
MMD借用（敬称略）：Schwarz（ジャイアントペンギン）、キャベツ鉢（雑魚セルリアンセット）、ちょむP（ジャパリバス）
BGM借用（敬称略）：ユーフルカ、peritune、ポケットサウンド（https://pocket-se.info/）
SE借用（敬称略）：音人、効果音ラボ、効果音源、無料効果音で遊ぼう、Wingless Seraph
スペシャルサンクス：けもフレふぁんげーむ部の皆さん
原作：けものフレンズプロジェクト

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－▼更新履歴
2019/3/22
・はじめからでセーブデータが選べない不具合の修正
・エネミーとの接触判定を削除
・技コマンドの見直し
・アニメーション追加、修正
・パラメータ修正